<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Decentrala</title>
    <link>https://dmz.rs/</link>
    <description>Recent content on Decentrala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://dmz.rs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/chat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/chat/</guid>
      <description>Chat Za koriscenje XMPP (Jabber) mozete koristiti Gajim na racunaru , Conversations na Andoroid-u (ne pravite nalog na conversations.im serveru, mozete na dmz.rs ili nekom drugom) i Monal na Apple proizvodima.
Mozete nas naci u XMPP grupi decentrala@conference.dmz.rs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/dogadjaji/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/dogadjaji/</guid>
      <description>Dogadjaji Ponedeljak (5. Jun) u 19h u DC Krovu, Sifre (predavanje) Utorak (6. Jun) u 19h u DC Krovu, Genersianje random podataka (predavanje) Ponedeljak (12. Jun) u 19h u DC Krovu, Uvod u Blender, 3D modelovanje (radionica) Utorak (13. Jun) u 19h u DC Krovu, Cybersecurity odbrana (predavanje) Ponedeljak (19. Jun) u 19h u DC Krovu, BASH skripte (predavanje) Utorak (20. Jun) u 19h u DC Krovu, Cybersecurity odbrana (predavanje) Ponedeljak (26.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/kontakt/</guid>
      <description>Kontakt Mozete nam poslati email na dmz@dmz.rs Ili nas kontaktiraje na forumu ili chat kanalu Takodje mozete i doci na neku od dogadjaja i upoznati nas uzivo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/nalog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/nalog/</guid>
      <description>Nalog Ako ste napravili nalog na dmz.rs mozete koristi nas xmpp i email server.
Za vise o XMPP pogledajte Chat stranicu.
Za primer podesavanja na Thundebird mail klijentu. Registruj se Izbrisi nalog Promeni lozinku </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/onama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/onama/</guid>
      <description>Sta je Decentrala Decentrala je zajednica okupljena oko decentralizacije tehnologija i sirenja znanja.
Znanje Svako moze drzati predavanje na bilo koju temu, samo se najavite na forumu.
Decentrala veruje da svako treba da ima pristup znanju, zbog cega su predavanja uvek besplatna i bez promocija.
Ako zelite nesto da podelite sa drugima sto ste naucili, prijavite se da drzite jedno ili vise predavanja!
Akcija Organizovanje dogadjaja programiranja ili instalacije servisa koje pomazu u decentralizaciji Interneta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dmz.rs/servisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dmz.rs/servisi/</guid>
      <description>Servisi FORUM XMPP GITEA WIKI EMAIL SOFT SERVE LibreX CGIT </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
